我個社工唔俾我轉介去睇醫生係咪想玩鳩我

吓？
笑吓就係冇事？
識打機就冇事？
未死得就冇事？

屌你老母！

咁你真係無事阿麻

想睇醫生咪自己去政府診所約期，點解要社工轉介？

慢慢玩鳩你

應該轉介你入青山

1000蚊一次咋 自己book la

正苦？

C+

有名？有冇用

求其goggle都有了 食完變傻 要幾星期先有效

過埋生日先算咁

唔好拖太耐呀 渣油

Thx bro
你都快啲好返

好